點解wts可以刪左雙藍剔

點解?點解?
我幾時先知你係已讀不回 定唔得閒覆 定睇都冇睇?

就係要你呢啲傻仔繼續亂諗嘢